有冇人認真諗過成立獨立調查委員會有咩用？

其實成立咗獨立調查委員會，又有咩用，宜家政府同黑警都唔會理架啦。
就算他朝法庭判咗啲黑警有罪，有罪咪有罪囉，黑警一家親，你估佢哋會捉自己的手足入冊咩。
宜家搞勇同諗計文宣攻陷啲淺藍重實際啦。
小弟不材，唔知咁諗啱唔啱，望指教。